[
  {
    "id": 1,
    "question": "Qui est le responsable de l'installation et de la maintenance des logiciels de sécurité sur votre ordinateur ?",
    "type": "single",
    "options": ["Salarié", "Administrateur", "Responsable Informatique", "Vous"],
    "answer": "Responsable Informatique"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Quelle version de Windows est installée sur l'ordinateur que vous utilisez normalement pour vous connecter à Internet ?",
    "type": "single",
    "options": ["Windows 10/11", "Windows 8.1", "Windows 8", "Windows 7"],
    "answer": "Windows 10/11"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Quel navigateur web utilisez-vous ?",
    "type": "single",
    "options": ["Internet Explorer", "Firefox", "Mozilla", "Microsoft Edge"],
    "answer": "Microsoft Edge"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "À quelle fréquence utilisez-vous Windows Update ?",
    "type": "single",
    "options": [
      "Il est paramétré pour se mettre à jour automatiquement",
      "Au moins deux fois par semaine",
      "Au moins une fois par semaine",
      "De temps en temps quand je m'en souviens",
      "Jamais",
      "Je ne sais pas ce que c'est Windows Update"
    ],
    "answer": "Il est paramétré pour se mettre à jour automatiquement"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Votre ordinateur est-il équipé d'un logiciel antivirus ?",
    "type": "single",
    "options": ["Oui", "Non", "Je ne sais pas"],
    "answer": "Oui"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Quel antivirus utilisez-vous ?",
    "type": "single",
    "options": ["Avast", "Microsoft", "McAfee", "Autre : précisez", "Je ne sais pas"],
    "answer": "Microsoft"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "À quelle fréquence mettez-vous à jour votre logiciel antivirus ?",
    "type": "single",
    "options": [
      "Elle se fait automatiquement",
      "Au moins deux fois par semaine",
      "Au moins une fois par semaine",
      "De temps en temps quand je m'en souviens",
      "Jamais",
      "Jamais -> abonnement épuisé"
    ],
    "answer": "Elle se fait automatiquement"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Utilisez-vous un logiciel pare-feu sur votre ordinateur ?",
    "type": "single",
    "options": ["Oui", "Non", "Je ne sais pas"],
    "answer": "Oui"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Le mot de passe de votre PC est-il géré par une équipe administrative ?",
    "type": "single",
    "options": ["Oui", "Non", "Je ne sais pas"],
    "answer": "Oui"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Vos mots de passe que vous utilisez pour différents services sont-ils tous différents ?",
    "type": "single",
    "options": ["Oui", "Non", "Je ne sais pas"],
    "answer": "Oui"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Vos mots de passe que vous utilisez font-ils plus de 12 caractères ?",
    "type": "single",
    "options": ["Oui", "Non"],
    "answer": "Oui"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Cochez les catégories dont vos mots de passe répondent :",
    "type": "multiple",
    "options": ["Des majuscules", "Des minuscules", "Des chiffres", "Des caractères spéciaux"],
    "answer": ["Des majuscules", "Des minuscules", "Des chiffres", "Des caractères spéciaux"]
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "À quelle fréquence utilisez-vous votre PC personnel au travail en vous connectant au réseau de l'entreprise ?",
    "type": "single",
    "options": [
      "Tous les jours",
      "Au moins deux fois par semaine",
      "Au moins une fois par semaine",
      "De temps en temps si je l'ai sur moi",
      "Jamais"
    ],
    "answer": "Jamais"
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "Vous arrive-t-il d'écrire votre mot de passe en clair quelque part ?",
    "type": "single",
    "options": ["Oui", "Non"],
    "answer": "Non"
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "Vous arrive-t-il de partager vos mots de passe avec quelqu'un de votre entourage ?",
    "type": "single",
    "options": ["Oui", "Non"],
    "answer": "Non"
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "Vous arrive-t-il de répondre Oui à 'Souhaitez-vous enregistrer ce mot de passe' lorsque votre navigateur vous le propose ?",
    "type": "single",
    "options": ["Oui", "Non"],
    "answer": "Non"
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "Vous arrive-t-il de recevoir de faux mails vous invitant à cliquer sur un lien ?",
    "type": "single",
    "options": ["Oui", "Non"],
    "answer": "Oui"
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "Avez-vous déjà cliqué sur un de ces liens ?",
    "type": "single",
    "options": ["Oui", "Non"],
    "answer": "Non"
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "Qu'avez-vous fait du mail ?",
    "type": "single",
    "options": [
      "Je l'ai bloqué",
      "Je l'ai bloqué et signalé",
      "Je l'ai partagé à l'ensemble du service",
      "Je l'ai signalé à l'équipe technique"
    ],
    "answer": "Je l'ai bloqué et signalé"
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "Vous est-il déjà arrivé de brancher une clé USB d'un collègue / prestataire dans votre ordinateur ?",
    "type": "single",
    "options": ["Oui", "Non"],
    "answer": "Non"
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "Vous est-il déjà arrivé de prêter votre clé USB à quelqu'un ?",
    "type": "single",
    "options": ["Oui", "Non"],
    "answer": "Non"
  }
]
